{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 펫트리파크글램핑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意する場合にも持ち込みが禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由による場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 入室の際には様々な特典を受けることができ、一軒家の客室、IPTVとWi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、運動場、共用キッチンなどをご利用いただけます。 ペットは5キロ未満の小型犬は1万ウォン、5~15キロの中型犬は2万ウォン、15キロ以上の大型犬は3万ウォンの費用が追加で発生し、猛犬類は予約できません。 駐車は可能であり、キッズたちも歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。また、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、その理由による払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意する場合にも持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由による場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金と料金表が誤って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "入室の際には様々な特典を受けることができ、一軒家の客室、IPTVとWi-Fi、屋外テラス、禁煙客室、バーベキュー場、カフェ、運動場、共用キッチンなどをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットは5キロ未満の小型犬は1万ウォン、5~15キロの中型犬は2万ウォン、15キロ以上の大型犬は3万ウォンの費用が追加で発生し、猛犬類は予約できません。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、キッズたちも歓迎します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 562,
        "QA": 748
    }
}